武漢宣布早前指滯留外地人員可分批出城措施無效

無得出，最衰揚曬

靜靜地搞唔得嘅

工聯會

政變了？

北京連兩會都延遲，點會肯批准呢件事

朝早出曬達官貴人
之後咪唔俾出